七一天氣或許惡劣

「香港近日乍雨乍晴，天氣酷熱。不過，七一回歸過後隨時風起雲湧。天文台預測，一個下周初於南海北部形成的廣闊低壓區，會在下周中期為華南沿岸帶來不穩定天氣，本港下周一（7月1日）起有雷雨。
天文台更於今日(28日)上午11時，調高下周三、四（3日及4日）的風力至離岸間中6級，下周三更有大雷雨；惟暫時未知該低壓區發展情況及未來移動途徑，會否令天文台需要發出今年首個熱帶氣旋警告信號。
此外，天文台又指位於菲律賓以東的一個低壓區，亦會在未來兩三日影響該區，隨後去向未明。」

[size]testing[/size]